  {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p3.response",
        sound: "1.2.3",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p3.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p3.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p4.response",
        sound: "1.2.4",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p4.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p4.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p5.response",
        sound: "1.2.5",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p5.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p5.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p6.response",
        sound: "1.2.6",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p6.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p6.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p7.response",
        sound: "1.2.7",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p7.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p7.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p8.response",
        sound: "1.2.8",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p8.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p8.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p9.response",
        sound: "1.2.9",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p9.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p9.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p10.response",
        sound: "1.2.10",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p10.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p10.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p11.response",
        sound: "1.2.11",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p11.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p11.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p12.response",
        sound: "1.2.12",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p12.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p12.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p13.response",
        sound: "1.2.13",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p13.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p13.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p14.response",
        sound: "1.2.14",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p14.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p14.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p15.response",
        sound: "1.2.15",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p15.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p15.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p16.response",
        sound: "1.2.16",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p16.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p16.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p17.response",
        sound: "1.2.17",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p17.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p17.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p18.response",
        sound: "1.2.18",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p18.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p18.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p19.response",
        sound: "1.2.19",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p19.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p19.choices",
    },
    {
        sentence: "exercise1_2.propositions.p20.response",
        sound: "1.2.20",
        meaning: "exercise1_2.propositions.p20.meaning",
        propositions: "exercise1_2.propositions.p20.choices",
    },